林奠唔行緊急法，唯有我地自己行

831我既得著係，原來地鐵受破壞就會封站

咁如果咁岩全港地鐵站都受破壞，咁全線地鐵咪要封閉。

香港無地鐵即係癱瘓香港，如果2/9開學日前咁岩個個站都爛哂，唔知仲開唔開到學，個日仲番唔番到工。

既然林奠咁想戒嚴，我地唯有幫下佢

2/9無地鐵，全城擺工擺課，可能可以擺一個月。

癱瘓機場，不如癱瘓黨鐵

睇到呢個post 嘅手足，麻煩入一入嚟幫推